<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>

  <title>トピックス</title>
  <link>http://s7120940.xaas.jp/</link>
  <description>最新の情報をお伝えします</description>

<item>
  <title>ついに店舗移転させていただきます！！</title>
  <link>http://s7120940.xaas.jp/?mode=focus&amp;topicid=tpc5bce72402fbe8</link>
  <description>HPをご覧頂きありがとうございます。
この度当店は滋賀県近江八幡市市井町51-1に移転させていただきます。
GoogleやHPの住所変更が反映されますのにお時間いただきますのでこちらでご確認ください。

大人気ヘッドライトプロテクションフィルムご予約殺到しております！！</description>
  <pubDate>Tue, 23 Oct 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
</item>
<item>
  <title>ヘッドライトプロテクションフィルム</title>
  <link>http://s7120940.xaas.jp/?mode=focus&amp;topicid=tpc5b42ca1ae7061</link>
  <description>ヘッドライトの黄変、白濁を5年間防ぐ
ヘッドライト プロテクションフィルムを貼ることで、黄ばみや劣化からヘッドライトを守ります。
その差は一目瞭然で、公共の試験機関でも下記のような結果が出ています。

●サンシャインウェザーメーターによる実証実験
日常の環境を擬似的に作り出すサンシャインウェザーメーターという特殊な機械によって、5年に当たる時間、ヘッドライトにフィルムを貼った部分と貼らない部分で試験を行いました。 その結果、フィルムを貼り付けた部分は透明ですが、貼っていない部分は激しく黄ばんでいることがわかります。
V●紫外線カット率
ヘッドライトの黄ばみを作る最大の原因は紫外線による影響です。ポリカーボネートやそれを保護するために塗られているハードコートは、紫外線によってその組成が攻撃されて変質し、黄ばみや曇りが発生してしまいます。 ヘッドライト プロテクションフィルムは、フィルム自体が紫外線を９０％以上カットすることで影響を防ぎます。 フィルムがどのくらい紫外線を遮るのかJIS規格に基づいた紫外線透過率測定を行うと驚くべき結果が
紫外線カット率　93.6％

※JIS S3107（自動車窓用フィルム）の試験方法による実測値

これはほとんど紫外線を通さないと言うことです

飛び石やキズによるダメージを防ぐ
ヘッドライト プロテクションに採用するフィルムは高品質ポリウレタンを150ミクロンの厚みで成型した耐キズ性に優れたフィルムです。その耐性は、時速200ｋｍでの走行を再現した専用装置でのテストにおいてもフィルムが飛び石のダメージを吸収し、パネル本体にはまったくキズがつかないことを実証しています。
日常的に蓄積する汚れを防ぐ
ヘッドライト プロテクションフィルムは、無黄変、高透明のTPUポリウレタンを基材として表面に特殊なフッ素加工を施した汚染防止コート層を有しています。また、ヘッドライトの素材であるポリカーボネートや表面のハードコート塗装への適性を考慮したアクリル系粘着剤を採用し最適化しています。
車検に対応する光量を維持
ヘッドライト プロテクションフィルムは無色で高透明な無黄変ポリウレタンフィルムを使用しております。
弊社で行った車検の保安基準による光量試験において、問題無く車検に通る結果を得ています</description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
</item>
<item>
  <title>レクサス　プロテクションフィルム　出張施工</title>
  <link>http://s7120940.xaas.jp/?mode=focus&amp;topicid=tpc5b320a4c072b8</link>
  <description>&lt;span style=&quot;font-size:60%;&quot;&gt;レクサス草津店　様にてマットカラー専用プロテクションフィルムにマットカラー専用コーティングをさせていただきました。
マットカラー用のプロテクションフィルムはマットカラーはもちろん、艶ありのお車に施工します事でマットカラーを楽しめます！！さらに飛び石や傷からボディを守る新感覚のコーティングプロテクションフィルム！！ディーラー様にての出張施工させていただきます！！お問い合わせください！&lt;/span&gt;</description>
  <pubDate>Tue, 26 Jun 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
</item>
<item>
  <title>傷や凹みの板金修理も対応してますよ！</title>
  <link>http://s7120940.xaas.jp/?mode=focus&amp;topicid=tpc5b01838b2a5f0</link>
  <description>&lt;span style=&quot;font-size:60%;&quot;&gt;TI AUTOGARAGE ではボディや様々なコーティングはもちろん！傷や凹みの板金修理も対応してます。コーティングのついでにこの凹みをなおしたいなど！お気軽にお問い合わせください。また、何回も同じ箇所をこすってしまう、などでお悩みの方は修理あとにボディにプロテクションフィルムを施工していただきますと、傷防止になります！またプロテクションフィルムを施工するとイタズラ書きなどをされてもボディを守ってくれます。
XpelJAPANプロテクションフィルム代理店は滋賀県では当店のみ！ポイント施工などお気軽にお問い合わせください！！またプロテクションフィルムはフィルムの種類によりマットカラーにも対応しています！&lt;/span&gt;</description>
  <pubDate>Sun, 20 May 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
</item>
<item>
  <title>滋賀県プロテクションフィルムならTIAUTOGARAGE！！</title>
  <link>http://s7120940.xaas.jp/?mode=focus&amp;topicid=tpc5afbb60761a35</link>
  <description>&lt;span style=&quot;font-size:60%;&quot;&gt;最近話題のプロテクションフィルム！海外ではコーティング以上に当たり前な存在になっています。コーティングでは防げない飛び石防止に。またイタズラ傷の防止などにも大活躍！またプロテクションフィルムは施工したボディの状態を剥がすまで維持できるのが最大の特長です。さらにマットカラーにはマット専用のプロテクションフィルムがありますし通常からにマットカラー専用のプロテクションフィルムを貼ることでマットカラーを再現できます！！写真は施工後になります。違和感ないですよね？？傷がふえるフロント回りをプロテクションフィルムでガード！その他はコーティング施工！の最強の組み合わせはいかがですか？？
滋賀県で最初のXPELプロテクションフィルム正規代理店！是非ともお問い合わせください！&lt;/spa&gt;</description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
</item>
<item>
  <title>内装パーツの傷　復元します！！内装コーティングもできますよ！</title>
  <link>http://s7120940.xaas.jp/?mode=focus&amp;topicid=tpc5afbb40dc6779</link>
  <description>&lt;span style=&quot;font-size:60%;&quot;&gt;愛車の内装パーツの傷が気になりませんか？？
当店では内装のパーツの磨き作業も行っております。磨いたパーツにはコーティングも施工させていただきますよ！！ボディコーティングだけではなく、様々なコーティングをとりそろえております。完全予約制のため是非ともご連絡くださいね！！最近では滋賀県はもちろん、福井県や岐阜県や京都府などからもコーティングのご連絡があります。代車は無料で貸し出ししていますのでお気軽にお問い合わせください。&lt;/span&gt;</description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
</item>
<item>
  <title>プリウスコーティング施工！！</title>
  <link>http://s7120940.xaas.jp/?mode=focus&amp;topicid=tpc5afab257b8994</link>
  <description>&lt;span style=&quot;font-size:60%;&quot;&gt;プリウスのコーティング施工です。当店では2日～のお預かりをさせていただきボディコーティングを施工させていただきます。下地処理に力をいれてますのでお車の下地により料金を決めさせていただきます。また定期的なメンテナンスもさせていただきますので是非ともご予約ください。滋賀県の湖南市　近江八幡市　東近江市　彦根市　草津市　大津市　守山市　野洲市　など、県外では福井県　京都府　岐阜県　三重県　でもガラスコーティング　ボディコーティングの施工はもちろんプロテクションフィルムのご予約も受付ております。
完全予約制にてお車1台の施工のため是非ともご予約ください。&lt;/span&gt;</description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
</item>
<item>
  <title>18万キロ！10年落ちのヴェルファイア　コーティング施工！新車以上にリフレッシュ！</title>
  <link>http://s7120940.xaas.jp/?mode=focus&amp;topicid=tpc5afab1022b24c</link>
  <description>&lt;span style=&quot;font-size:60%;&quot;&gt;ヴェルファイアのコーティング施工！10年落ちの多走行でも関係ありません！ボディコーティングはもちろん。樹脂パーツやメッキパーツ、エンブレムまで汚れを落としてコーティングするため、GSなどではできないプライベートルームのオーダー施工ならではの仕上がり！！コーティングではごまかさず、きっちりと洗車傷はもちろん古くなったコーティングまでも落としていきます。こだわりのコーティング！！&lt;/span&gt;</description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
</item>
<item>
  <title>プロテクションフィルム　のご依頼！傷防止にご予約いただきました！</title>
  <link>http://s7120940.xaas.jp/?mode=focus&amp;topicid=tpc5afa9788a7e88</link>
  <description>&lt;span style=&quot;font-size:60%;&quot;&gt;プロテクションフィルムのご依頼いただきました！
滋賀県では蒲生郡や湖南市に関わらず滋賀県でのXPELの正規代理店は当店のみ！コーティングよりもお車を保護する最強のフィルム！！今回は大切なお車が飛び石をもらい板金修理にお見積いただきご紹介されご来店くださいました。このプロテクションフィルムは施工してもわかりにくく、また洗車傷などは温度により事故修復します！！さらにガラスコーティングばりの撥水！！最大のメリットはコーティングとは違いボディの状態が施工前のまま！
車種別ごとのカットデータあり！滋賀県でコーティング施工の際にはプロテクションフィルムをご検討ください！
&lt;/span&gt;</description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
</item>
<item>
  <title>エスティマ　ガラスコーティング施工！！</title>
  <link>http://s7120940.xaas.jp/?mode=focus&amp;topicid=tpc5a2bf98079e46</link>
  <description>&lt;span style=&quot;font-size:80%;&quot;&gt;エスティマガラスコーティング施工！ご満足いただき嬉しく思います＼(^-^)／新車からコーティング施工されて保証期間がすぎたお車をお持ちの方！！
当店にてコーティング施工いかがでしょうか？？
コーティング専門店はコーティングを塗るだけのお店ではありません！下地処理をしっかりとし洗車傷をなくしながら塗装を仕上げます！！
お車の綺麗さをより長く持たせるために！！
コーティングなら滋賀県の当店にお任せください！！&lt;/span&gt;</description>
  <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 00:00:00 +0900</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>
